{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023100519429/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mohair Lace Maxi Dress - Navy"
    },
    "text": "ブランドGANNI(ガニ)が製造した素材はモヘア55%、ナイロン29%、ウール16%の柔らかいモヘア混紡素材の長袖マキシドレスであるFW23/QN3971R07Rだ。 このドレスは魅力的なシースルーニッティング感じとオープンバックスタイルで魅力を完成させた。 ルックを洗練された個性的なルックに演出できる。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、手洗いの際にはウール専用洗剤で軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸しておいてはならない。 ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーに銀箔紙をかぶせなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので迅速に洗濯しなければならず、乾燥する時は形を整えて陰に寝かせて乾燥しなければならない。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥しなければならず、摩擦によってほつれと毛羽立ちが発生する恐れがあるので注意しなければならない。 製品は寝かせて保管しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このドレスの素材は何ですか？",
            "answer": "モヘア55%、ナイロン29%、ウール16%の柔らかいモヘア混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "このドレスの特徴は何ですか？",
            "answer": "魅力的なシースルーニッティング感じとオープンバックスタイルです。"
        },
        {
            "question": "このドレスはどのようなルックに演出できますか？",
            "answer": "洗練された個性的なルックに演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "手洗いの際にはウール専用洗剤で軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸してはいけません。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に気をつけなければならないことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーに銀箔紙をかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このドレスは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあります。"
        },
        {
            "question": "乾燥する時はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "乾燥する時は形を整えて陰に寝かせて乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥は避け、必ず自然乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の保管方法はありますか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 361
    }
}